【兩邊乃】中共政協陳小春開騷前夕讚台灣人善良：讓我記憶深刻

曾經是大陸惠州市特聘政協委員的陳小春，近年多次在微博發表「愛國宣言」，而且更表忠拍攝支持警察的官方影片，之不過這個愛國護旗手似乎「表裏不一」，近日有指他與太太應采兒計劃將兒子Jasper送到台灣讀書，結果遭到網民狂轟，日前YouTuber「館長」陳之漢在facebook留言：「中共政協委員港警護旗手，迫害香港學生民主自由，陳小春你全家滾回去中國。」甚至有網民表示周六到陳小春舉行演唱會的台北林口體育館場外集會和他「贈慶」！ ....

台灣人

支持臺灣人賀佢老母